今舖糧油仲唔係鬼幫689連任？！

鞭屍